**ЛР1. Первый проект в Unreal Engine 4 и GIT**

**Цели:** получение практических навыков в работе с движком Unreal Engine 4, изучение основного меню и настроек, а также получение навыков работы с системами контроля версий для GameDev проектов.

**Задачи:**
1. Скачать и установить на персональный компьютер игровой движок Unreal Engine 4.
2. Создать первый проект, изучить настройки среды и основные элементы меню.
3. Создать небольшую сцену с домиком, который состоит не менее чем из 10 и не более 25 объектов.
4. Регистрация в GitLab.
5. Установить git и Sublime Merge на персональный компьютер.
6. Подключить движок Unreal Engine 4 к git.
7. Запушить результат пункта 3 в созданный открытый репозиторий.
8. Решить небольшие задачи на git-команды.

**Общее описание и требование к лабораторной работе:**
Лабораторная работа выдается после практического занятия №1 и выполняется индивидуально. Результатом лабораторной работы является залитый проект с домиком на GitLab, а также решенные задачи на git-команды. Защита лабораторной работы не предусмотрена. Ссылки на открытый репозиторий и решенные задачи присылаются на электронную почту преподавателю. Практические задания на git-команды выполняются на открытом ресурсе: https://learngitbranching.js.org/?locale=ru_RU. Необходимо решить все задачи из блока "Основы" (18 задач). 
